覺唔覺一年換一次iphone 最抵

3千到換新機

點解3000？

因為se 平

宜家部部手機都差唔多架喇

唔係 佢意思係佢賣左舊果部果買 差價大概3000 以前我會話咁諗嘅係on9 但係而加android flagship機仲貴 2手價又跌得多 可能之後都忍下ios d低能野轉番iphone 不過前題佢用左high refresh rate mon先

Xs之後就無左啦
一出iphone 11就五千都無人收

有乜話抵唔抵 花得幾千唔會介果一千幾佰
不嬲都係每年轉一次
問題係呢家轉左口味 無返咁上下大轉變都唔會考慮轉

早排貪得意問下11pro收幾多
果間野本身都食水深 條粉腸話＄6000中
我心諗食撚矇佢

你就傻

年經

貪新鮮年年換，不過一年比一年覺得換左都無乜驚喜

但係有時又想留返部舊機留念
本身有諗過換11 pro 但係自己又好唔捨得部X

個人黎講又無唔捨得過 即刻trade in 換新嘢
新既吸引啲

iPhone 11 Pro Max day 1出嗰日
Xs Max 256GB trade到6500

同我一樣 11pro隻綠真係好鬼正
我都係因為咁先買佢 同放棄埋7plus，XR
而且用落又幾好用先放心放咗果兩部機
暫時又無咩機比佢更吸引
所以有排都唔會考慮轉
除非我女神iu都轉5G 瘋就另計

反而我之前仲係6plus 一下換11，真係有對比見到之前果部有幾慢。

一樣年年換，幾兩年已經覺得為換而換

我都係咁
好過買AppleCare+

係d銀行app每年要重新全部set一次煩d

而家iPhone 冇啦，出左XR /11 之後flagship models 每年換要成4 千